【香港文化】 MK妹 (2000 - 2012)

MK妹 真係好正
最後有人講MK妹, 大概係2012年, 之後已經完全消失
時代的眼淚

石

屌咪搞事啦

石頭妹

屌石頭